全球由反中變反美,中共同左翼合作贏左會點

美國全球撤走軍備
香港反抗份子全滅
lS出返曬來
右翼再次消失世界
俄國再次進攻烏克蘭
北約冇左美國支援無力抵抗
中國擴大南海勢力
收復台灣

真心唔明英國德國示威撐黑人係搞邊科

撐黑人冇問題但成件事關種族咩事